侵侵卸任後，歷史地位會去到邊？

開始改變長久以來對中國既貿易逆差
增加美國本土職位
促成南北韓和談
收左金仔核武皮

仲有冇？

班左膠指責佢陷美國於危難之中

今年諾貝爾和平獎非侵侵莫屬

中國或成最大贏家

同甘仔見面 綁架左佢 世界歷史地位第一

點收金仔核武皮？

唔係左膠想拎呢個獎

核子試驗場收左皮
金仔又話唔再核試
雖然唔排除金仔會反口

奧巴馬

根本班左膠收左嬴國錢

美國好多內鬼 收贏國錢
侵侵而家就要當眾捉鬼

內閣換完又換
YOU ARE FIRED

左膠用左幾十年都解決唔到既
暴力狂挑起戰爭既右派侵侵不沾一滴血一年已經解決

真係得侵侵可以手起刀落
國務卿話炒就炒

係炒完一個又一個完全無負擔

稅改.邊境圍牆

好心就上少d連登右毒時事post

而家佢比Robert Mueller查通俄門單野嚇到瀨屎
Demo甚至連GOP都出手保Mueller
侵仔想炒都炒唔到
仲有而家中期選舉GOP輸到開巷
最快今年Demo會贏返國會過半數議席

侵仔連捱唔捱到第一任期都好難講

排係ronald reagan之後(應該係)

問題係啲人好多都信啲鬼

清除ISIS
收俄佬皮

競選時既承諾都一一做到